如果大家都想買樓，最後誰也買不到！

只要大家都罷買，最終大家都可以上車！

大家說對嗎？

如果大家都有公屋住, 先可以支持罷買

依家唔係你罷買，係我地罷賣